想針

發生咩事？

樓主好名

止蝕左喇屌 推上黎做乜